Er was een roer van opwinding en de buzz schreeuwen en zingen.
Hoewel het feit van Esmeralda aanwezigheid was niet algemeen bekend is het geval van de bus had gemeengoed en Drie sterren was.
Iedere ziel in het kamp werd verzameld in of rond de sedan.
Bill, Taffy en andere mannen die in het bedrijf zijn omgeven door een opgewonden menigte, graag voor elk detail, en belooft wraak op Dog's oor.
Varley's naam was op elke lip en kreten van "Waar is hij?"
